[連登要撐侵] 係時候投比Chinese virus 啦！！！

投埋票，Chinese support Trump

push

推

勁多not supporting 快投

推，好多not supporting

voted 宜家not support成6成幾 大家加油

低成本行動post，推

Non Chinese support Trump

已投 推

voted, push

已投
share出去

太多左膠

not support咁多既

輸啦輸啦

屌你老味，叫晒你班fd幫手投啦

Voted. Push.

Non Chinese support 當撈侵

tui

push!

叫埋台灣人越南人印度人

屌 好撚多左膠

推, 已投

連登力量

Chinese support Trump
24.9%
Non-Chinese support Trump
10.7%
I don't know
3.7%
not supporting
60.7%

咁多既

Push

支持侵侵推爆佢

投Chinese support Trump落班左膠面

推呀

唔想認自己做Chinese

屌你老母
幫拖啊
唔好畀左膠劫持

大陸網軍，左膠

voted and commented !

p

Non Chinese support trump

投左

但其實一直唔明點解唔叫CHINA VIRUS
咁叫就可以塞住班左膠把口因為CHINESE講緊種族
而CHINA好針對性地講緊支那

投呀

瘋狂投票

識玩一定投chinese supports trump

雖然好撚噁心 㩒落去果陣差啲嘔出黎
但係我都投咗1

Vote

pish

用哂幾個分身支持我侵

Support Trump 但唔係Chinese 喎
We are fucking Hongkonger.

Non-Chinese Support Trump

頂住
not supporting 有56%

屌, 㩒咗不推文,
要推

有啲難喎

voted push

Twitter好多左膠

我係中國人呀HI

輸成條街啊，快D投啦!!

連登仔出場啦

投

Non Chinese supporting trump

成班on9仔

梗係投Chinese supporting Trump先有公信力啦

班鬼佬見到支那人都support用Chinese Virus先冇聲出嘛

兒登仔真係少少國際政治視野都冇

推!

Voted, push

done

屌，點解會咁多not support

投non chinese啦下話？
自認支那人jm9

愛國既連登仔你地去左邊
我地係中國人呀HI

Chinese supporting Trump先啱啊

仲鬥氣
鬼佬理鳩你Hong Konger定Chinese咩

班鬼佬見到支那人都support用Chinese Virus先冇聲出嘛

梗係投Chinese supporting Trump先有公信力啦

班鬼佬見到支那人都support用Chinese Virus先冇聲出嘛

推啦

support

Twitter勁多白左,仲要全部大戶

美國爆發緊 正常係對總統不滿
係呢個時侯先提中國威脅
令人覺得佢推卸責任
要怪就怪佢唔早D有反應同準備

依家睇not supporting係47%

推 連登網軍!

快D上去投呀屌

Support

投左 身為Chinese 梗係要為國爭光 Chinese virus

推！贏緊好少咋

會唔會假咗啲
chinese support咁高係人都知假㗎啦
non chinese咪non chinese
反正係support就得啦
6月以嚟一直講緊唔要fake news

推！去投吖！

仲鬥氣
鬼佬理鳩你Hong Konger定Chinese咩

黃皮就自動當Chinese㗎啦

Push, voted

Chinese support高 = fake?
乜撚login黎

唔岩心水既投票結果就係fake

HKese support Trump!!!

我覺得Wuhan virus仲好

發起投票呢個人係邊個？

我係中國人呀屌

過左

已經反超前

低成本，let go!

投左

又花式大中華？

邊撚個係chinese呀？

覺得投Chinese supporting trump會好啲

無話唔啱心水 反正support>not support就得
自己問心
揀chinese係真係認為黃皮就係chinese
定純粹想扮支那人落班左膠面
btw login

已投，推

真
諗都唔洗諗就禁咗chinese supporting trump

推
推
推
快投！！！

屌，我唔想認自己係chinese ar
應該投non-chinese 定 chinese ar

我地係咪chinese

Chinese support trump先有影響力

我地成日比人叫中國香港
咁今次喺國際咪順下北京意囉

已投十卜侵

Agger
利申 voted for “Chinese support trump”

華人

啲支那人成日話中國香港，咁我地中國香港黎㗎嘛，緊係代支那發聲，chinese support trump

做野呀

我係中國人呀 支持中國反cap美國

Chinese support Trump
46.5%
Non-Chinese support Trump
12%
I don't know
2.5%
not supporting
39%

投左non chinese support Trump
只要兩個加埋大過non support就得啦
為左「公信力」而含淚投票
簡直係悔辱左公信力三個字

已投

Voted
Retweeted!!!

外國有啲國家既巴打絲打已經受緊排華影響

班人係唔會明
平時就屌鳩保皇黨造數據
到呢個時候自己咪一鳩樣
如果個vote有得顯示幾多香港人投chinese就好笑

投咗Non Chinese support Trump

Bin到2047

啲 select 好含糊 , 會唔會投錯架

梗係投Chinese support Trump
等班垃圾白左自動收皮

輕鬆超越，連登

識投一定係chinese support trump

721
831

快投

佢地觀念係唔識分Chinese同HongKonger

sor9
應該係Logic

連軍

去投票呀！

Vote 左 Support Trump.
希望之後全球向支那追討賠償 美金100萬億。支那賴帳就全球開戰圍剿佢

我係中國人啊hi

Chinese support Trump
51%
Non-Chinese support Trump
12%
I don't know
好似1.2%
not supporting
34%左右

幾秒投一投

投咗Non Chinese

推佢老母

投咗，推

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

投左，投埋右

投唔落chinese

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Chinese 可以係華人既

Pushhhh

快入唔好俾支共一直扭曲事實

We are NON-Chinese
We are Hongkongers!

含淚配票定忠實投票

嘩 反cup

I am not Chinese

Same

樓主做乜逼鳩人做chinese

本來想投non chinese support trump,但係唔應該係呢個時候分裂國家,只好投第一個

Non Chinese

投左non-Chinese

Voted

推，雖然係twitter投

大家要keep住！唔好俾中共水軍反cup!

7,384 votes · 4 days left

要投Chinese support trump 先有說服力

揀唔揀Chinese都好，但一定要投頭兩項

Support Trump

5十幾% 搞到變廿幾
op

推！

Chinese成twitter最大用戶群

啲五毛係咪未收到尾數全部留言都自己人

含淚投票有乜嘢說服力呀

打算加強效果，含淚投1
感覺好撚屈辱，好似冇撚咗靈魂咁

一定係 non chinese supporting Trump

i know that feel
btw chinese support trump變左有6成唔知有幾多係連登仔呢

如果Chinese都唔覺得racist，班白左就冇資格出聲

見到Chinese真係揀唔落手，仲衰過叫我含撚投票
Non-Chinese Supporting Trump 已投

好想搵窿捐呀
要睇睇心理醫生

唔想認，但我算係chinese

含淚投Chinese

忍辱負重

接受唔到揀chinese

含淚投1
反正佢地連支日韓人都未必分到，豪比佢

票已投

Chinese當係華人咁理解咪易入口D囉
同埋支那話Chinese先可以屌共產黨架
識帶風向一定係投1

仲潔癖

. 忍辱負重呀

其實外國左膠覺得Chinese 係針對華人
但我地理解trump 講ge Chinese 係中共

呢啲時候唔好撚潔癖 係收白左皮嘅時候

投ed

推下

voted

成班on9仔又自認中国人
non chinese

投票係為左「效果」定係「表達民意」呀
而且都話左加埋大過not support就得咯

一定要投Chinese support Trump

只有Chinese呢個群組支持Trump先最有牙力
當Chinese自己都唔覺得係racist時
D左膠就冇立足之地

已撐

push
Chinese Supporting

咁我唔係 chinese 冇得迫

Done

👍🏻 👍🏻 👍🏻

今鋪真係含淚投

投了第一選項

Support trump64%了 加油

要加油，唔止gain ,要尾燈都看不到

投咗啦，肺炎病毒終於令武漢市揚名全世界，點可以放棄呢個光榮？？？

如果有分
Hongkongers support Trump
Taiwaneses support Trump會更好
因為我唔覺自己係Chinese, 我亦毫不猶豫叫China做支那

連登仔有ac未

已投，like retweet comment

含咗

WE ARE ASIAN

因為喺連登揚咗 好多支那種吹雞

我Hi
再推

Push arrrr

推呀！！

梗係投 non chinese support Trump
Hong Kong is not chiNa

Non support decreases to under 20%

係囉

叫左膠點算
反超前

順便投埋呢個

終於收到班左膠皮

揀錯左呀😟😟😟

CLS

個幾鐘

Sorry
㩒唔到Chinese

Pish

已投，順便send比台灣friend

正

武漢體驗

，

大局為重 揀咗chinese support Trump

幫推

你就Chinese

Up

x2

揀左Chinese support Trump

尊嚴比結果重要

突發！方艙醫院真神奇出左MV！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

#chinaliedpeopledie

ethnicity都算係chinese嘅

Chinese 肺炎!

快d上去投

push ah!

why both both?

兩個做top 2都得

chinese virus

Push Twitter 要人

投 chinese sup 侵

從來都係

VOTED

70%Chinese support Trump

up

me not Chinese
i'm 鬼佬！白右！

Pushhhhhh

推
中國武漢肺炎

記住投non Chinese support Trump

但係相反用CHINESE 呢個身份去講班左白先會無聲出
呢個時候要學識放低

係時候出手啦，快啲投票

Push’